見到惜日歌手/演員/名人成頭白髮,就覺得自己老了

歲月不饒人